Online teaching - 有冇手足坐到椎間盤突出

坐梳化又驚訓著，典搞啊

企番多d

yes lm